鄭松泰被捕

天水圍

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Fact check呢

Source?

？？？

黃洋達一手料
唔會錯啦

黃洋達fb

咁都比link la

佢隱形咗咁耐都拉

呢個真係最九唔搭八

分化撚可以收皮了

熱狗 we connect

唔拉我都唔記得有虫太

又諗住入佢咩罪

咁耐冇見佢出黎，原來佢俾人拉左

返office都有罪，好野

因為影到隻狗失控？

正常冇可能假
玩自己友咩

遲啲會唔會拉埋葉瘤

？？？？？？

今日大搜捕
71陸續被拉緊

71個日佢係入面
Tvb有條做9佢嘅片

扮fd派都抓埋
班狗想點

push

可能佢一直blackbloc做緊義士呢

Cls

班狗係唔係痴撚左線

真係9月前？聽日我識做

有機會告非法闖入

睇直播佢不嬲係full gear

佢似係衰7月1立法會?

蟲太唔出聲都比人拉

唔會 煽動多

佢議員點會非法

立法會議員入立法會非法

拉咩？
調轉國旗罪?

我個名

白頭佬 鄺神夠係入面
應該係其他場合

痴撚線
咁拉法遲早熱普青城同泛民鳩嗚大和解

全港市民一齊入毒氣室

佢落親去現場都掛記者證
好難告得入
為拉而拉

參與另一位因71被捕，前HKUSU會長
「串謀摧毀及損壞財產」
「進入或逗留會議廳範圍」

勇武得閒請睇下武警演習
佢地唔係演黎嚇示威者
佢地演黎係教警察點做
知己知彼呀！
見招拆招

黑警心諗：大台瓦解左 一定冇人出黎 聽日唔洗ot

cls 佢都拉

過多一個鐘 呢兩個都會俾人拉埋 亂9咁拉

捉哂D佢認為既大台

立法會議員唔可以係立法會出現??

想引人升級 緊急法？

痴線，亂咁黎

議員入立法會點非法

點解會話關71事，因為同時間有人因71被捕
呢個時候唔好再分你我
大搜捕進行中...

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

係咪因爲就快開學 焦土之母覺得你地未比夠力 所以又要出手

幾時告陳方安生
佢剎站過台！！！

熱狗冇做過嘢都中招

709 大抓捕翻版

黃洋達呢？

其實你有冇落過
係人都知佢係少打卡
但差唔多次次都係到
咩時候，仲抽熱狗水？

@賓科 報平安pls

點撚樣啊 咩時候啊 玩私怨仲

佢記者喎

雖然拉記者已經唔出奇

真係發爛咋鳩拉都唔知做緊乜

陳云根FB鳩UP都高危